<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Trading Education</string>
    <string name="novice">Начинающий</string>
    <string name="up">ВВЕРХ</string>
    <string name="down">ВНИЗ</string>
    <string name="up_with">ВВЕРХ %d%%</string>
    <string name="down_with">ВНИЗ %d%%</string>
    <string name="trade_history">История ставок</string>
    <string name="exit_app">Выйти из приложения</string>
    <string name="contact_us">Связаться с нами</string>
    <string name="language">Язык: %s</string>
    <string name="first_name">Имя</string>
    <string name="last_name">Фамилия</string>
    <string name="message">Сообщение</string>
    <string name="send">Отправить</string>
    <string name="contact_error">Пожалуйста, заполните все обязательные поля</string>
    <string name="message_sent">Сообщение отправлено</string>
    <string name="stop">СТОП</string>
    <string name="trade_time">Время торговли</string>
    <string name="trade_open_time">Время открытия торговли</string>
    <string name="trade_close_time">Время закрытия сделки</string>
    <string name="trade_open_price">Цена открытия сделки</string>
    <string name="trade_close_price">Цена закрытия сделки</string>
    <string name="profit">Прибыль</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="total_profit">Общая прибыль</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="how_to_play_market">Как играть на рынке Форекс</string>
    <string name="how_to_play_title_one">Изучите основы</string>
    <string name="how_to_play_description_one">
       Перед началом торговли на Форекс важно понять основы. Изучите валютные пары, как работает рынок и факторы, влияющие на стоимость валют. Ознакомьтесь с ключевыми понятиями, такими как пипсы, кредитное плечо и маржа. </string>
    <string name="how_to_play_title_two">Выберите надежного брокера</string>
    <string name="how_to_play_description_two">Выбор правильного брокера необходим для успешной торговли на Форекс. Ищите брокера с хорошей репутацией, конкурентными спредами, надежными торговыми платформами и отличной поддержкой клиентов. Убедитесь, что он регулируется авторитетным финансовым органом.</string>>
    <string name="how_to_play_title_three">Разработайте торговую стратегию</string>
    <string name="how_to_play_description_three">Твердая торговая стратегия важна для последовательности и успеха на рынке Форекс. Решите, предпочитаете ли вы технический анализ, фундаментальный анализ или их комбинацию. Установите четкие точки входа и выхода и всегда придерживайтесь своей стратегии.</string>
    <string name="how_to_play_title_four">Управляйте рисками</string>
    <string name="how_to_play_description_four">Управление рисками крайне важно в торговле на Форекс. Никогда не рискуйте больше, чем можете позволить себе потерять. Используйте стоп-лосс ордера, чтобы ограничить потенциальные убытки, и всегда учитывайте соотношение риска и вознаграждения в своих сделках. Диверсифицируйте свой портфель для распределения рисков.</string>
    <string name="why_invest">Почему стоит инвестировать?</string>
    <string name="why_invest_desc">4 причины инвестировать деньги</string>
    <string name="why_invest_title_one">Рост вашего капитала</string>
    <string name="why_invest_description_one">Инвестирование помогает увеличивать ваш капитал со временем. Вкладывая деньги в такие активы, как акции, облигации или недвижимость, вы можете получать доход, превышающий инфляцию, увеличивая вашу покупательную способность и заставляя деньги работать на вас.</string>
    <string name="why_invest_title_two">Достижение финансовых целей</string>
    <string name="why_invest_description_two">Инвестирование помогает эффективно достигать финансовых целей, будь то покупка дома, финансирование образования или планирование пенсии. Хорошо спланированная инвестиционная стратегия может превратить ваши мечты в реальность, предоставляя необходимые финансовые ресурсы.</string>
    <string name="why_invest_title_three">Защита от инфляции</string>
    <string name="why_invest_description_three">Инвестирование защищает ваши деньги от инфляции, которая со временем снижает покупательную способность. Получая доход, превышающий инфляцию, вы сохраняете или увеличиваете свое богатство, обеспечивая сохранение уровня жизни.</string>
    <string name="why_invest_title_four">Создание пассивного дохода</string>
    <string name="why_invest_description_four">Инвестирование предоставляет источник пассивного дохода через дивиденды, проценты или арендный доход. Этот дополнительный доход может обеспечить финансовую безопасность и даже позволить досрочно выйти на пенсию, поддерживая ваш образ жизни и цели.</string>
    <string name="trade_fail">Почему трейдеры терпят неудачи?</string>
    <string name="trade_fail_desc">4 распространенные ошибки трейдеров</string>
    <string name="trade_fail_title_one">Отсутствие торгового плана</string>
    <string name="trade_fail_description_one">Многие трейдеры выходят на рынок без четкого торгового плана. Хорошо определенный план включает стратегии входа и выхода, правила управления рисками и конкретные цели. Без плана трейдеры часто принимают импульсивные решения, основанные на эмоциях, а не на логике.</string>
    <string name="trade_fail_title_two">Плохое управление рисками</string>
    <string name="trade_fail_description_two">Неправильное управление рисками – одна из основных причин неудач в торговле. Трейдеры могут рисковать слишком большим капиталом в одной сделке, что приводит к значительным убыткам. Использование инструментов, таких как стоп-лосс ордера, и ограничение объема капитала, подверженного риску в каждой сделке, может уменьшить этот риск.</string>
    <string name="trade_fail_title_three">Чрезмерная торговля</string>
    <string name="trade_fail_description_three">Чрезмерная торговля происходит, когда трейдеры совершают слишком много сделок, часто из-за желания быстро компенсировать убытки или воспользоваться кажущимися возможностями. Это может привести к усталости, плохому принятию решений и значительным финансовым потерям. Придерживайтесь хорошо спланированной торговой стратегии, чтобы избежать чрезмерной торговли.</string>
    <string name="trade_fail_title_four">Игнорирование рыночных условий</string>
    <string name="trade_fail_description_four">Успешная торговля требует понимания рыночных условий и адаптации стратегий в соответствии с ними. Игнорирование рыночных трендов, новостных событий и экономических индикаторов может привести к плохо рассчитанным сделкам. Быть в курсе событий и гибким – ключ к навигации в различных рыночных условиях.</string>
    <string name="investment">Инвестиционные инструменты</string>
    <string name="investment_desc">Как инвестировать, чтобы получить прибыль</string>
    <string name="investment_title_one">Акции</string>
    <string name="investment_description_one">Акции представляют собой долю в компании и предлагают потенциал для высоких доходов. Покупая акции, вы становитесь частичным владельцем компании и можете получать прибыль через рост капитала и дивиденды. Важно исследовать компании, понимать их бизнес-модели и анализировать финансовую отчетность перед инвестированием.</string>
    <string name="investment_title_two">Облигации</string>
    <string name="investment_description_two">Облигации – это долговые ценные бумаги, выпускаемые правительствами, муниципалитетами или корпорациями. Покупая облигацию, вы предоставляете деньги эмитенту в обмен на регулярные процентные выплаты и возврат номинальной стоимости облигации при её погашении. Облигации обычно менее рискованны, чем акции, и обеспечивают стабильный доход, что делает их хорошим инструментом для диверсификации.</string>
    <string name="investment_title_three">Паевые инвестиционные фонды</string>
    <string name="investment_description_three">Паевые инвестиционные фонды собирают деньги от многих инвесторов для покупки диверсифицированного портфеля акций, облигаций или других ценных бумаг. Они управляются профессиональными портфельными менеджерами и предлагают удобный способ инвестирования без необходимости выбирать отдельные акции или облигации. Паевые фонды могут соответствовать различным инвестиционным целям, уровням риска и временным горизонтам.</string>
    <string name="investment_title_four">Биржевые фонды (ETF)</string>
    <string name="investment_description_four">ETF аналогичны паевым фондам, но торгуются на фондовых биржах, как отдельные акции. Они предлагают диверсификацию за счет владения корзиной различных активов, таких как акции, облигации или товары. ETF являются экономичными, прозрачными и гибкими, что делает их популярным инвестиционным инструментом как для начинающих, так и для опытных инвесторов.</string>
    <string name="faq_test">Donec tempus pharetra leo sit amet semper. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus.\n\nNunc a turpis lectus. Nullam urna odio, lobortis quis ipsum ac, varius vulputate ipsum. Mauris et orci dictum, convallis velit nec, lacinia justo.\n\nDuis facilisis arcu a dapibus tincidunt. Aenean orci augue, tempor nec diam vel, auctor ultrices libero.</string>
    <string name="next">Далее</string>
    <string name="info">Виджет прогноза цен указывает вероятное направление будущих цен.\n\nНапример, значение \"вниз\", равное 70 %, означает, что 70 % прогнозируемых сделок, как ожидается, будут \"вниз\", что поможет вам скорректировать направление торговли.</string>
    <string name="faq_one">Как торговать на симуляторе?</string>
    <string name="faq_one_desc">Чтобы торговать на симуляторе, выберите торговую пару, после чего выберите направление торговли ВВЕРХ или ВНИЗ. Остановите ставку в любой момент для подсчета прибыли</string>
    <string name="faq_two">Как вывести деньги?</string>
    <string name="faq_two_desc">Данное приложение является симулятором торговли. Поскольку вы не используете свои средства для торговых операция вы не можете ни потерять ни заработать используя это приложение</string>
    <string name="faq_three">Могу ли я заработать на разнице валютных курсов?</string>
    <string name="faq_three_desc">Да, торговля бинарными опционами с посредничеством брокера позволяет зарабатывать на разнице валютных курсов. Для этого выберите валютную пару, прогнозируйте движение курса и открывайте опционы "выше/ниже" или другие виды опционов на основе вашего прогноза.\n\nОднако данное приложение лишь обучающий симулятор, заработать в приложении нельзя</string>
    <string name="faq_four">Как выбрать брокера?</string>
    <string name="faq_four_desc">При выборе брокера обратите внимание на следующие критерии: наличие лицензий и регулирования, репутация и отзывы пользователей, условия торговли (минимальный депозит, размеры ставок, доходность), наличие демо-счета, качество клиентской поддержки и доступность обучающих материалов.</string>
    <string name="faq_five">Реальны ли данные в графике?</string>
    <string name="faq_five_desc">Данные в графике реальны и соответствуют рыночным котировкам.</string>
    <string name="faq_six">Цены в графике не обновляются, что делать?</string>
    <string name="faq_six_desc">1. Время от времени рынок снижает свою активность, обычно это случается на выходных и во время праздников.\n\n2. Проверьте соединения интернета</string>
    <string name="faq_seven">Какое лучшее время для торговли?</string>
    <string name="faq_seven_desc">Лучшее время для торговли зависит от выбранного актива. Например, валютные пары наиболее активны во время пересечения торговых сессий крупных финансовых центров (Лондон, Нью-Йорк, Токио). Для акций оптимальное время – во время работы бирж, на которых они котируются.</string>
    <string name="balance_refresh_info">Обновление баланса возможно только при сумме баланса менее 1000$</string>
</resources>